正式宣布唔再食麥當勞～（圖）

餐具應有盡有咁先係餐廳

樓主好有型

做多咗

唔洗介紹

屋企要唔要養多隻狗
廚房唔洗好大

想養咕姑固，叫聲嚟聽下先

屌 有杯袋有飲筒有手套
型撚到

古古古

真男人

Kfc唔派飲筒仲正，問佢拎支飲筒有包裝仲衛生乾淨

型撚到顛峰

香港人真係民智未開

低調一陣又有環保撚入嚟嘈

每次食完m 記 個口仲係有陣怪味